[不服來辯]一人一個地位等同於足球界美斯嘅人/事

男神 - 彭于晏
女神 - 迪麗熱巴
籃球 - Michael Jordan
領隊(全運動) - 雲加
F1 - 舒密加
AV (女優) - Rion
AV (作品) - DV-888 出会って4秒で合体 麻美ゆま
賽馬 - 大震撼
騎師 - 莫雷拉
電莖 - 達哥
政界 - 黃毓民
商界 - 馬雲
生果 - Royal級岡山夢白桃
基佬 - 大熊☆KUMA
水鏡八奇 - 郭嘉 (奉孝殺戮)
科學家 - 高錕
電影 - Godfather
歌曲 - Hotel California
Marvel (電影) - 奇異博士
DC (電影) - 蝙蝠俠

其他想知再講

黃家駒

政界點會黃毓民呀你都on99
係都習近平啦 佢都橫行無忌 無懈可擊 都動搖唔到

全球樂壇 - Michael Jackson, 淨香港應該係譚校長 (雖然我都好憎佢)

講能力,同台辯論毓民可以KO佢

娛樂界-王祖藍

娛樂界 (全球) - Mr.Bean
娛樂界 (香港) - 曾志偉

評論員 (樓巿) - 湯文亮博士
評論員 (股市) - 沈振盈
評論員 (足球) - Keyman

Akb48 - 小鳩陽菜
K pop - 周子瑜
女演員 - Anna Hathaway

政治除咗口材 仲有手段既
你睇下毓民個仔

綜藝節目 (全球) - Bitches got talent
綜藝節目 (香港) - 超級無敵獎門人
足球比賽 - 歐聯決賽 巴塞 3 - 1 曼聯

一人一個唔同範疇媲美愛因斯坦嘅偉人

冇

咁係背景問題啫,好似美斯史上最強都會輸俾德國

無高錕av都無得down,重用緊男極圈打j

做乜鳩姐樓主 小學雞
Btw mj

分享吓,集思廣益

龍珠 - 全王
Hunter - 蟻王
古惑仔 - 大梵
風雲 - 劍聖

毒撚 - 呀源
MK - 謝霆鋒
海鮮 - 呀嬌